連登唔好死啊！！！！！！！

希望明天再上到連登

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

岩岩有error上唔到黎

DLLM 使橫手

好想喊
咩都load唔到 咩制都禁唔到
淨係禁到個開post制
两個中之後先見返個post

我地一定唔可以放棄俾啲仆街睇死